雞蛋仔成23蚊一底

屌。

邊度咁on9

而家物價乜都升 係人工唔升

利強記？
係好食但真係太貴

利強記 北角雞蛋仔
但係我係尖沙咀買

我覺得我成口都係舖租既味道

媽咪雞蛋仔咪中癫

幾多錢一底 頭先見到有5-6個人排所以放棄左

印象中20蚊走唔甩

基本19蚊
有味好似27蚊

摩芽三十蚊底都有

以前寧願出街食 都唔想自己煮
而家寧願自己煮 都唔想出街食

好撚貴
窮撚就黎連雞蛋仔都食唔起

油麻地賣緊15蚊兩底
成班傻仔繼續食貴租la

有時唔係講話個價錢俾唔起
而係個價錢唔合理

魚蛋都好似升到十蚊一串
出街食飯都幾奢侈

送都唔食

15蚊兩底
我頭先都係油麻地 邊到黎

北角果間排晒隊仲要唔好食， 勁鞋

香港情懷都唔撚識食
巴打好打極有限

賣貴正常。。。個個都想要錢
係買果啲on9姐

好旺

有冇邊間係好食
我覺得利強記得個脆字

下次食兩底 飯都唔洗食
15蚊搞掂一餐

而家出街食飯
份量夠 已經係一個賣點
出黎個賣相 同味道正常 好似已經係奢望
更加唔好講坐到逼一逼 環境差
有時想靜靜地坐底食一餐 真係好難
再加上又貴
真係唔鍾意出街食

茶道夜晚食個飯60蚊走唔甩 仲要冇咩餸
巴打要靜靜地食一餐真係好難 隔離枱唔係賓賓就係祖國同胞

有次去食飯俾個侍應用普通話問 幾多位 真係想掉頭走

一分錢一分貨？？

好食咪得lor
理得佢230定2300定2.3

好貴
我樓下只係13蚊

呢啲先係人開嘅價
其他都係吸血鬼

有錢
2300蚊食一底雞蛋仔都願俾

係尖沙咀個間先貴 北角個間好似唔駛20蚊底

突然覺得雞蛋仔好似D名牌咁
加利強記三隻字賣貴十蚊
就算明知個餡一樣 都照樣食有牌子既

平係平 但係呢間麻麻地好食

我頭先二十三蚊一底都唔見入面有D咩
粒粒都好似脆片咁

前排見到買一盒白飯 都要10蚊

有時係街度 寧願去粥粉麵檔 食個麵算鳩數
有得揀
係屋企洗米 禁制煮飯 五分鐘搞掂
然後落街買餸

想食平少少 買袋雪藏蝦 買排蛋
返屋企煮個蝦仁炒蛋 10鐘內搞得掂 (最快應該5-6分鐘就得)
到時 飯都應該差不多熟 可以開飯

想食得健康 就去街市買1-2斤菜
洗定 包好 放入雪櫃
滾水煮完 加豉油就上得枱食得

想豪華少少 就買雞翼 雞脾 整豉油 鹵水

試過買一樽腐乳 + 超市減價雞扒($5)
夠食兩餐

最慘係而家想搵個好食既雞蛋仔都難

有賣埋格仔餅既話真係會忍唔到口

咁有邊間係好食先得架

恆發都好撚貴 仲要等到仆街

樓下10蚊一底 利申:屯門

南山村
9蚊一底
幾好食

之前係北角買過，好薄好似食空氣咁

晚晚都勁多人排隊 好癲

巴打好有心得
食過出面個D咩叉燒炒蛋飯 加個自家制豉油汁
我頂佢 成50蚊碟
叉燒得個幾塊 炒隻蛋薄到好似塊mask咁

食菜加豉油真係頂唔緊 當自己係草食性動物咩
腐乳好正 一磚送到成碗飯

想好食既可能真係唔止23蚊一底
唔係淋到食軟糖 就食脆到食薯片咁樣

格仔餅D醬
都冇邊間整得難食

樓下 8蚊一底 難食到痴線

食龍津咪算$20兩底

南山邨夜晚9蚊一底雞蛋仔/夾餅
一個星期至少食一次

我出去買廿蚊叉燒
份量夠煮三餐叉燒炒滑蛋
我唔係廚神 但係炒個叉燒滑蛋
都叫入得口
圍返條數 10蚊就一餐

食菜同豉油 係夜晚果餐
有D肚餓 但又唔想食咁多野
所以先咁食 不過通常都會配雞胸

BTW 其實食得健康 真係有代價 好貴

依家幾點開？好耐冇食過

好似9點開到12點

見過30蚊原味一底，有味好似35定40 笑到仆街

同連登仔講野真係曬尻氣
個個都淨係睇價錢唔睇味道包裝

旺中？

好似前排赤柱見到 多外地遊客都唔係賣到咁貴阿

咁你咪唔好買 又無人迫你

巴打都係富二代
2300蚊一底好撚好食既雞蛋仔你買唔買

新式個d款仲貴
明明d蛋槳成本好低

人工貴 。好多工 13000 一個月

我又係犯賤既 不過近排突然癮起想食雞蛋仔

你咁講無討論空間
唔好睇 唔好理 唔好搞
咁反佔中堆廢老無分別

萬三蚊一個月
FG都差唔多呢個價 咁讀書黎做咩

迪士尼咪仲貴

魚蛋都30蚊啦

好食既無所謂

但連樓下難食到仆街既都20蚊
真係不了

屌。
咁你玩晒啦。
去海洋公園食肉醬意粉。

一串！？

沙田中心18元好飽滿好好食，粒粒都脆

旺角10蚊都有

其實有冇可能自製？

咁整雞蛋仔嘅人都要加人工㗎

唔講價錢有邊間又香又脆嘅推介？

我小學嗰陣荃灣龍津6蚊底咋喎
10蚊好似有兩底

南山邨個阿伯6蚊底仲即整

仲有冇魷魚?

新年九龍灣小販有檔炭燒雞蛋仔成30蚊一底
香係好香但真係貴到痴線

唔知 對上一次食係3/4年前

呢間一時時，有時多人hea做(差咗好多）

跑勝通漲

Google好多食譜

周街都呢個價
當痴線已成常態
你先係痴線果個

十蚊一底已經係極限

超過20唔會考慮

多得出面又貴又難食
而家學左少少廚藝

牛頭角12蚊一底

on9？食d高油高脂肪高糖食物當寶

越開越晏

好撚普通咋wo 甚至難食

間野叫咩名